用imac點打機？

想問有冇ching用過gametogo嘅產品？ 類似一個hub插喺mac機可以變成Windows機咁用，可以打機喺香港見冇乜人講過提過。
有冇人有用過/用mac機打機？ 屋企本身有部imac但想打機，見到呢個產品搞到自己想買，唔知買返黎好唔好用定索性砌多部主機打機算

買mac 就唔好諗打機啦

WinToGo USB

同外置ssd有咩分別

咪姐係外接SSD

wintogo ssd 都2000
加多2000買部食雞pc 啦

iMac graphic card 弱到爆，打機唔駛諗

你想睇呢張圖？

幫你裝埋windows再收貴你勁多錢

geforce now

bootcamp
前9年郁係咁 最近1年換返windows打機算
以前讀書做野就用mac方便d 而家就算把啦

參考下MAC pro打機師

A卡天生已經係死症

今年部 iMac 27 高配再上 5700 XT

利申：用家

以前玩過 (嗰時mac 未有t2 chip , 唔sure 新機用唔用到）
google search windows to go mac
但ms 好似已經停止開發
解決方法
1. search wtg 工具（windows only)
2.揾隻usb 手指/外置ssd 盒（唔好用hdd)
3.一鍵安裝開機磁碟
4.再係mac bootcamp 裝返啲driver 落第二隻usb 手指
5. mac 設定有個開機磁碟option 揀返step2 嗰隻device
6. 重新開機後進入windows
7. set 好晒野 就插返step4 隻usb 裝driver

youtube keyword: windows to go macos
用mac 打機都on9

依個方法嘅前提係首先要有一部Windows機
或者Mac裝vm 去用wtg工具

開機磁碟唔洗set 每次開機按option key 就得

MAC打機 唔好玩喇

唔好笑佢 佢部野14萬HKD

咁點解我唔用boot camp

14萬買黎裝epic玩啲狗也不屌嘅game唔笑佢笑邊個

bootcamp限自己internal ssd